啱啱睇返 原來雲加今季對big4一場都贏唔到😂😂

死老坑當阿狗係政府比綜援佢

唔係今季既事啦

轟？

和晒

快啲死

樓主反死老野咁耐有咩進展

真系博唔到 7事就多羅羅。成日比人炒

未贏咗熱狗囉

反到佢比多啲錢買多幾件水貨返來

未來先係big 4